<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="about_title_ver">0.1</string>
<string name="about_title_app">Sobre a Bluebike</string>
<string name="about_content_app">
&#169; 2014 J. Ricardo Simões\n
Esta app se conecta a dispositivos Bluettoth LE (Low Energy), também chamados de Bluetooth Smart, para obter informações sobre a cadência e a velocidade de sua bicicleta.\n
A app foi desenvolvida e testada com o aparelho Nexus 5 com Android 5.0.1.\n
Até o momento, foi testada a compatibilidade com os seguintes dispositivos BLE:\n
** Sensor de Velocidade e Cadência ALL4ONE Smart Bluetooth 4.0 - Connect Bike\n
http://www.netshoes.com.br/sub/all4one?redirectParam=All4one
</string>


<string name="about_title_dev">Sobre o desenvolvedor</string>
<string name="about_content_dev">
Ele pedala por aí com sua Breezer Storm Sport. Encontre-o em seu perfil no Strava: http://www.strava.com/athletes/1218754\n
É programador freelancer em PHP, PostgreSQL, MySQL e Android.\\
Atua no Tribunal de Tribunal de Justiça do Estado de Rondônia desde 1999.\n
Possui graduação em Matemática pela Universidade Federal de Rondônia (2000) e bacharelado em Direito pela Universidade Federal de Rondônia (2009).\n
É Especialista em Administração de Redes Linux pela Universidade Federal de Lavras, Minas Gerais (2004) e em Direito para a Carreira da Magistratura pela Escola da Magistratura do Estado de Rondônia (2013), instituição pela qual atualmente cursa especialização em Docência e Metodologia do Ensino Superior e da Pesquisa.\n
</string>
<string name="about_content_url">http://ricardosimoes.com</string>
<string name="about_content_email">jricardosimoes@gmail.com</string>

<string name="about_title_os">Licenças de código aberto</string>
<string name="about_content_os">
Bluebike utiliza as seguintes bibliotecas de código aberto:\n
** com.jjoe64:graphview v. 3.1.3\n
http://android-graphview.org\n
&#169; 2013 Jonas Gehring\n
Licensed under the GNU Lesser General Public License (LGPL)\n
http://www.gnu.org/licenses/lgpl.html</string>

</resources>
